我係一個好想識朋友、但又好容易被人討厭既人

由細到大都一直好想識好多朋友、但唔知點解無論小學中學甚至打機識到既人都好，都會成日覺得佢地突然間唔理我討厭我，明明我覺得自己冇咩得罪人，講野客氣又有禮貌，但我總覺得自己係完全埋唔到堆既人，由於由細到大都被人孤立，所以其實好多事都慣左自己一個，咩都自己一個做，但當有時想同朋友呻下個陣，又會覺得自己放負能量比人，有時到人肯同我傾既時候，我會突然有一下係好想off topic咩都唔想傾好想突然offline，好有個種唔好理我 由得我自己一個既感覺。

呢個算唔算係一種病？我只係想要朋友、可以吹水傾心事既朋友。

係咪你太正經唔識搞笑疾下佢地啊 屬性唔一樣好難埋堆

你咁講既話，我會答你係。

例如有時呀a講好爛既gag出黎 我係唔會笑 我係會用腦諗完 覺得好無聊就吸收左佢

至於講個方面 我好少係群體活動個陣做講野果個
如果係2-3個fd出街既話咁都會講

你係真係唔識定太拘謹 我前排都係你嗰種人 但對得多就識吸收 自自然然應對到呢啲爛gag

撞唔到岩既人姐,唔洗強求既

木獨？

朋友 我同你係一樣嘅人 我第一眼睇仲以為係咪我開嘅post 可能有人話未遇到啱key嘅人 但事實上 我已經唔知點識新朋友

點先知人地想唔想同我做friend

樓主太正經太悶咪變成咁

我覺得除非你同你認識緊嘅人十分之啱key 啫係一拍即合個隻 其實除咗中學 邊有人會有額外時間+精力同你相處 因為人哋唔係我 人哋有本身嘅朋友圈子 所以大學識到嘅朋友都係泛交 如果你係中學 就多啲r人吹水打機 主動啲約共同活動 你好難知佢諗乜 但至少你顯示你想同佢做朋友先

利申:我試過 但都係泛交

好辛苦 人大左即使對方唔當你係friend
都會口頭話係friend

但更辛苦係 你仲當佢係fd 仲係被無故判死刑個隻

喺其他人面前仲要扮冇嘢 好似從來都唔熟

可悲係 有事嗰時 又會向你扮冇嘢 但彼此心中嘅距離已經係極遠 我又要虛偽咁陪佢演得兩個人睇到嘅戲 無奈

我雖然唔係好靚仔 但係都叫正常樣嘅 可況單單因為樣而唔做fd會唔會太過

但好似唔演唔得 唔想做小氣嗰個 想接受 但好難過

巴打咁痴線 係咪玩嘢

巴打依家有冇 稱得上交心嘅朋友

唔似點應你好 你好鬼似啲呃相起底笑鳩人嗰啲咁 我冇咩興趣睇偽娘

佢地好忙 唔喺香港

完全明白
自己又少野講
兩個人一齊時經常dead air

咁其實巴打唔使咁灰 因為你都有交心嘅朋友 仲要係「佢哋」，唔喺香港都可以傾計啫 等佢哋返港慶祝！

痴線佬 我明嘅 你係咪好悶?

謝謝你

How about you?

曾經有，但兩個都疏遠而去，好唔明白，我只問我問心無愧，我係用真心去對待朋友，亦冇難以承受嘅陋習，我反覆思考後 可能係我個人唔夠酒肉 冇種新鮮刺激感 ，畢竟心事開解咗 就忘記舊事，我已經冇用

幸好我仲有一個可以交心嘅朋友，但佢份人太摺 好少有活動

我只希望唔好有人因朋友傷心 其實巴打你算比較幸運 要捉緊

我自問而家既我已經盡量想外向d 但例如如果有人做左樣野 其他人覺得好勁拍哂手掌 我會係度諗 佢只係練得多姐 又唔係好勁呀 咁樣

唔算木獨應該 同網友出去都會係咁搵水吹 但會突然有一刻完全唔想講野

係成日都會好似比人無啦啦無視 無啦啦唔應機咁

好平常姐 未致於會令人討厭下話

講野唔會好正經對住熟人 但對唔係太熟既會

問題係我成日會亂諗人地係咪討厭我
例如係wtsapp group入面我講完野冇人應 到之後呀a講野有人應既話 我會覺得好唔開心 會諗做乜要無視我句野 咁樣

其實唔洗諗太多

我覺得要搵到個岩傾已經好難 大個左

唔諗又會覺得冇左d fd 跟住就會想追問落去話做咩唔理我句野

咁你咪做左煩人囉 其實冇人care

就係想做有人care既人

有d野睇完就算㗎啦 咁得閒下下覆咩

咁咪有種你唔積極參與嘅感覺囉 因為唔合群 再加上你本身同佢地唔熟 呢啲小行為都可以好重要

愈想努力去明白 愈力不從心

珍惜眼前的人 加油呀

樓主都加油 有d野有勇氣 有機會就去試 既使對方未必明白 我覺得你既真心一定會有人明白 真心比完美既表現更加難能可貴

係睇到你篇文嘅同時 我正面臨無力嘅一刻 我都係一個人生存算 唉 祝你幸福

唔知有冇人試過 想喊 但隻眼極乾 嘅感受 無力無奈
已經好耐冇喊過 咩都死頂

自己檢討下